8/13黑警招募日

臨近黑警新血活動，唔知會否如期舉行。
若果如期舉行，大家千祈唔好走去總部影響人地面試啊。

光復香港 時代革命